{
  "Goal Amount": "目標金額",
  "Current Amount": "目前金額",
  "Days Remaining": "剩餘天數",
  "Start Goal": "開始目標",
  "Goal": "目標",
  "End Goal": "結束目標",
  "Starting Amount": "開始金額",
  "End After": "結束期限",
  "Include resubs?": "包括重新訂閱嗎？",
  "Layout": "版面",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Bar Color": "橫條顏色",
  "Bar Background Color": "橫條背景顏色",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Bar Text Color": "橫條文字顏色",
  "Bar Thickness": "橫條厚度",
  "Font Family": "字型家族",
  "Stars Goal": "開始目標",
  "Facebook Stars": "Facebook 明星",
  "Supporter Goal": "支援者目標",
  "Facebook Supporters": "Facebook 支援者",
  "Facebook chat": "Facebook 聊天室",
  "Member Goal": "會員目標",
  "Streamlabs Charity Goal": "Streamlabs 慈善目標",
  "Streamlabs Charity Donations": "Streamlabs 慈善捐贈"
}
